2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論3 支持思覺老師

新po搞乜
要見到個垃圾大傻佬

屌你啊

有買飛教學未

唔對稱嘅

抵啦

唔識買...
我想睇北東北打比 八戶對秋田

屌你呀,話我地大傻佬 咁你成日死入嚟我地個鋪做乜撚嘢呀

你咪又係同我地一樣思覺失調

失敗船今季繼續失敗

咁快爆post

支持樓豬

今日心水 飛腳
雖然飛腳開幕戰6年7年定8年未贏過，但係宮本執教下主場成績係6勝2和，從未落敗
加上簽入亞洲Top3 CB既金英權，條友雖然係恆大無得出成年，但係世界盃同亞洲盃既表現都可以保持水準，相信絕對可以大大改善後防表現
(多一個韓國球員，後防溝通方面相信會有改善，尤其喜歡Twice既藤春廣輝選手)
前面雖然無補強，但黃義助亞洲盃表現都不俗，加上佢為咗留隊，拒絕中超歐洲既offer，絕對會落力為球隊賣命

水手今季補強令人失望，走晒曉高韋拉同伊藤翔，新外援水準仍然係未知之數
個人覺得，澳洲佬個控傳體系入面，兩閘助攻力能力係好重要既因素
本身右閘松原健，助攻力麻麻，左閘走咗山中入泰仔，某程度上係downgrade咗
希望用波能力都幾好既三好改善到球隊創造力

以飛腳既主場威力，加上上季聯賽對橫濱係不敗
再加上琴日同市死敵威完，無理由唔贏翻場震家聲
今場飛腳啦

多一個韓國球員，後防溝通方面相信會有改善，尤其喜歡Twice既藤春廣輝選手)

大b好小器

臭腳開季脫腳

不嬲都係
所以唔洗理大b分析

迷泡柏雷風紀牙春今場撐腳狗定鳩波

木白風紀有2個

睇TWICE嗰個

牙勇收皮未啊

快能啲死

獸平都仲未死

鳥栖
スターティングメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 3 高橋 祐治
5 ニノ ガロヴィッチ
35 藤田 優人
20 カルロ ブルシッチ
MF 36 高橋 秀人
22 原 輝綺
14 高橋 義希
4 原川 力
FW 44 金崎 夢生
9 フェルナンド トーレス

前鹿島前鋒對決

広島
スターティングメンバー
GK 38 大迫 敬介
DF 2 野上 結貴
5 吉野 恭平
19 佐々木 翔
MF 3 エミル サロモンソン
40 川辺 駿
17 松本 泰志
18 柏 好文
7 野津田 岳人
30 柴﨑 晃誠
FW 16 渡 大生

柏多瀝古後備

立即釋放貝利沙

扯旗秀平巧勁

後備都冇

屌 還我P唔識串
為左睇佢先去

渡大生上年喺德島都幾勁嘅

Yokohama[0]

慶祝丁咧開幕 送上丁圖一幅

仙台

スターティングメンバー
GK 1 シュミット ダニエル
DF 13 平岡 康裕
DF 27 大岩 一貴
DF 2 永戸 勝也
MF 17 富田 晋伍
MF 6 兵藤 慎剛
MF 4 蜂須賀 孝治
MF 7 関口 訓充
FW 9 ハモン ロペス
FW 11 石原 直樹
FW 38 長沢 駿

控えメンバー
GK 21 関 憲太郎
DF 23 シマオ マテ
MF 10 梁 勇基
MF 14 石原 崇兆
MF 15 吉尾 海夏
FW 19 ジャーメイン 良
FW 20 阿部 拓馬

lucky是不死的

大b幾時去轉遮

無錢

大b幾時去等等力睇媽那bu

有可能會係主場睇

今日繼續去睇西波

Rich

冇睇日職，但思覺老師一定支持

想Cry了

JAY48

上網有冇日職直播link

鳥西廢到
牙mu單打獨鬥

請善用搜尋器

lucky>牙勇

牙mu>all

金子翔太assist俾某會然

咁夏雲拿呢

唔喺丁咧唔計啦

山頂corner位都唔錯哦

牙mu fit到

廣島

虛火\l/

久保健英罰球中柱

勁到冇朋友

鹿角未必贏到大分

有一定贏狗會唔洗做啦

可以gel得

大B

nba

好撚假波

松原健點咗名話差 派膠
中！

仲川入波
我印佢
中！

負の哈碌中！！

我覺得贏到

老友 松原健後備

暫時睇並無絕對優勢
睇大分今日出嘅人都係主守架喇

係咩
柒左

狗會呢場開讓球 最後仲只讓半一大家平水

睇好大分

我初黎報道 好鍾意睇你分析 謝謝

我好準

見大分唔出馬場賢治 後藤優介
就知有古怪

呢兩條友垃圾黎？

Ok

牙勇出返去睇波啦
lucky差D入波

前線主將

艾華頓

垃王

0:1大分

依家360睇唔到直播既？

Btw, 飛腳人腳算齊再主場之利 水手今季引援麻麻 但飛腳大回飛

696要豬了

Mu0:1月餅

係

祖奧又入

出扇原好過喜田啦

呢個冇垃王咁勁

遠藤康條友次次季初廢能到仆街都出
大岩蛇

聖真後備 大岩蛇食屎

唔出白崎凌兵

好明顯揀錯人
一定要換你拉空位踢

可能傷左 後備都冇

黑洛賓

砂岩今季會唔會降班

jo又入

大b又

橫濱未夠半場就反cup

三好康兒哩球goal of the week啦

做咩換走lucky

相馬勇紀真心幾勁

食飯果陣買大波 食完已經收

金崎選手您好
轉會窗還有一個月 我們鹿島歡迎您回歸

橫濱已入3球

佢執下條後防，唔好用飯倉前六不是夢

最喜歡飯倉
有邊個日本龍正常？

喜田走動型啊
用扇原 防守力不足

無邊個正常咁濟，但飯倉派膠次數太多啦

屌你老味，飛腳中後場派撚完未丫

名古屋4-0

估唔到咁嘅人腳第一場黎料
但都係下半季仲keep 到先講

季初飛腳係咁架啦

痴撚線名古屋贏到0:4

上半場完
飛腳1-3水手

兩個巴西新援加埋仲川三箭頭
Edigar幾勁
仲有三好嗰球

中

無睇場波
淨係睇左d入波片
仲川個助攻都冷靜到

後防點？係咪又係鳩下鳩下？

唔夠一分鐘已經派膠，跟住踢得叫還可以啦，睇埋下半場先知咩料

前鋒

696 1-1 Oita

1:1

和製亨利

腳狗支cam擺低咗
唔係幾慣

各位有冇鹿角場link

@大食女神華dee妹

10 - 広島は昨季も含め、J1で現在10試合連続未勝利（3分7敗）。クラブ史上では、2006年3月～4月と2007年9月～12月に記録した10試合連続と並び、ワーストタイの連続未勝利記録。

平紀錄

今場後防暫時考驗唔大 係一開波派膠嗰下
前面攻擊睇落勁過上季
半場15射12中
Edigar好勁 一個可以前面搞掂
希望今季仲川做到核心
後防睇好畠中 希望可以打得起

腳又季初病?

袋傻馬in

上面講起守門員真係冇乜邊個頂得到
朴一圭 杉本大地 原田岳
除非買人

換安部

1:2大分

買清水個六反or仙台個丹尼爾囉

都用唔到波
買朴一圭因爲佢係J3個陣都係打用波

696後面垃圾 3防1都入

話能左泡狗不可信架啦

廢托輸0:4

俾植田走根本on9 雙輸

個人睇法門將最緊要穩陣，用唔用到波都係其次

川又入波，磐田1-1松本

Thank you so much

今日啲客隊痴哂

山口一真準備入替
大岩蛇亂石投林開始

但戰術要求係有用波能力
當然兩者兼得就最好
但丹尼爾同六反都稱唔上穩

咁全部都唔穩 就揀用波好

開哂下盤咁濟

都係！一時神救一時派膠仲衰！

飯倉成日衝出黎被人笠，膠得太明顯

盲撐先
上季比人笠都係上半季
佢自己都適應緊澳洲佬個新戰術
一直摸索緊正確既企位
到下半季都大有改善

講真 佢本身都神經刀開 有時有神救
但宏觀日本龍門
最勁既東口 權田(日本隊一二龍門)
尤其權田都唔好得幾多
丹尼爾得身型only (如果佢好既，亞洲盃就早已代替頭2場都派膠既權田啦)

G持用和製紐亞都唔好好似其他咁用泡狗龍

丹尼爾睇埋今季先講
對上兩季都係半路擔正

水手後防又派膠了

睇直播 大大聲聽到嗌Keeper!!!!!!

倉田終於幫飛腳追返一球啦

大岩蛇個牙冠光環就快敗哂喇

快撚D躝啦屌你老母

又屌大岩蛇

唔屌得？

Thiago

最後關頭明明飯倉可以接實個波唔知邊個又篤個波出底線輸角球

以後有咩就搵大b

未必關佢事既

出力屌吧我沒有辦法

好叻仔

不嬲撑大b

講得奪還既都唔會有好下場

升班馬擊倒亞洲冠軍球會……大岩蛇

佢無辜架 得我同傻馬兩個on9仔屌佢
twitter fb留言屌佢嗰啲全部都係我地分身

綠帽咁廢架

因為大b買左

其實係因為我同傻馬成日屌大岩同劣磨
搞到劣磨唔出得又輸波
大b同大岩都是無辜的

広島垃圾

得櫻花主場贏波

燈

老人球隊逼和前亞洲冠軍球會

遲下連棒球都gg

札奶

思覺董 大傻佬

無優磨咪豬 合理

嗨

講咩好呢⋯⋯

呢個一定係我分身黎

炒左佢

武富

梳ly 係我嚟

等我地繼續刷

宏大願景
鹿迷的紅大腸

好

又係時候講再見喇
再見喇 吉田董 腎仔 再見 大食美臣 再見

重要同好多人講再見呀
大迫勇也 再見 玩具佬再見 牙MU再見 美國大佬再見 曼聯瘦基亞再見

講住咁多先 拜拜

挽留

今次咩事啊

大分贏波邊個最開心

支持炒啦！
唔放土居聖真正選
有預感上半季內一定炒

唔係入青山呀無錢上網呀

會員金崎夢生

生氣

第一週撚住咁多先 下週繼續

出手好狠

打擊面過大

樓豬唔好走

牙妹唔係幾靚

樓豬係日職舖擺廣告我地幫手撳制賺錢

你們太好了!

又痴線喇 痴左線呀

樓豬無錢上網?

北海道コンサドーレ札幌は23日、MF駒井善成が右膝半月板損傷で手術を受けたことを発表しました。
駒井選手は昨シーズン浦和レッズからの期限付き移籍でプレーし、今シーズン完全移籍。1月にタイで行なわれたバンコク・ユナイテッドFCとの親善試合で受傷したとのことです。

= ="

大陸佬仆街啦 屌你老母呀

原來今年磐田件衫貢靚架咩

請問這個女仔是誰？

片野坂知宏 指導者としての来歴

■藤本憲明 来歴
2012～2015年 JFL佐川急便（京都SP）
2016～2017年 J3鹿児島
2018年 J2大分
2019年 J1大分🆕

藤本憲明開幕戦ゴール
JFL 佐川印刷京都SC
J3 鹿児島ユナイテッドFC
J2 大分トリニータ
J1 大分トリニータ←NEW!

2015仲踢緊JFL，但每季開幕戰都入波

鹿島サポ「大岩をクビにしろ！」
脚サポ 「ツネ大丈夫か」
磐田サポ「名波大丈夫か」
神戸サポ「リージョ大丈夫か」
鳥栖サポ「カレーラス大丈夫か」
札幌サポ「ミシャ大丈夫か」
鹿島サポ「大岩をクビにしろ！！！！！！！！！」

笑死
完全反映晒出黎

J1第1節 外国人選手の合計出場時間
鹿島 361分 ●
札幌 360分 ●
Ｇ大 360分 ●
神戸 360分 ●
名古 358分 ○
Ｃ大 290分 ○
鳥栖 284分 ●
松本 269分
磐田 259分
横Ｍ 247分
川崎 218分
浦和 204分
東京 180分
清水 180分
広島 125分
仙台 115分
大分 72分 ○
湘南 0分 ○

出外援出得最多既頭4隊反而輸
最少個2隊就贏

繼續睇垃圾波

岡山？

Yup

咪屈其他人
叫得亞冠教頭大岩蛇躝嘅只有我同性僧

@樓豬

係得鹿迷係咁

2000/05/27 川崎 43,193人 ●1-2
2005/05/14 Ｇ大阪 42,053人 ●2-4
2005/12/03 東京 43,927人 △2-2
2014/04/12 Ｇ大阪 42,723人 △2-2
2017/04/16 Ｇ大阪 42,438人 △2-2
2019/02/22 神戸 42,221人 〇1-0🆕

㊗セレッソ大阪、4万人超えのホームゲームで初勝

神戶廢咋

皆さん、こんにちは！

今日、クラブハウスでは10時からJFLのソニー仙台と45分×2本の練習試合が行われました。金森選手が2ゴールを決める活躍をし、大分戦途中出場の山口選手が昨日のうっぷんを晴らすかのような豪快なボレーシュートを決め、3-1で勝利しました。

明日はチームオフとなり、26日（火）から練習を再開します。皆さん、応援よろしくお願いします。

アントラーズの最新情報は、アントラーズモバイルで！

原來贏波 唔反大岩蛇了

又可以follow

茨城縣既手足報名未

睇水戶

乾貴士達成西甲出場100次里程碑

在今天凌晨與切爾達的比賽之後，日本中場乾貴士完成了自己在西甲的第100場比賽，這是日本球員在西甲的最高出場紀錄，也是亞洲球員的第二多，僅次於歷高南。

今天凌晨艾拉維斯主場0比0戰和切爾達，日本中場乾貴士正選出場打了74分鐘，這場比賽對於他來說意義重大，因為這是他在西甲的第100場比賽。

此前他在伊巴三個賽季西甲出場89次，本賽季上半程在貝迪斯出場8次，目前在艾拉維斯出場3次，一共打進了11球送出10次助攻。這也是日本球員在西甲出場和進球的最高紀錄。

而目前亞洲球員在西甲的出場和進球紀錄保持者依然是伊朗中場名宿歷高南，他在奧沙辛拿效力6個賽季，西甲出場149次，打進了24個進球。他也是目前亞洲在西甲闖蕩最成功的球員，是奧沙辛拿歷史最佳外援之一。

偕樂園

拋棄牛妹

Why not both?

狂賀

又對卡塔爾

藍球

肥雞又要救全家了

下下踢腳

都冇嘢做過

轟輸左請問土狗舒唔舒服

今週土狗撐既 東方 鹿島 同車路士都....

J1開幕戦「新戦力ベスト5＆ワースト5」

【新加入ベスト5】best5
■5位 小塚和季（大分トリニータ／MF）
■4位 ジョアン・シミッチ（名古屋グランパス／MF）
■3位 武富孝介（湘南ベルマーレ／MF）
■2位 エミル・サロモンソン（サンフレッチェ広島／DF）
■1位 三好康児（横浜F・マリノス/MF)

【新加入ワースト5】Worse5
■5位 レアンロドロ・ダミアン（川崎フロンターレ／FW）
■4位 キム・ヨングォン（ガンバ大阪／DF）
■3位 アンデルソン・ロペス（北海道コンサドーレ札幌／FW）
■2位 ニノ・ガロヴィッチ（鳥栖／DF）
■1位 杉本健勇（浦和レッズ／FW）

冇褲

大B繼續幫人練兵
牙勇有冇後悔轉會

神戸、長身CBダンクレーの加入を正式発表。ポルトガル1部から完全移籍

補強

広島が攻撃陣補強、MFハイネルが期限付き加入…17年に川崎でプレー

跳海未

有沒手畜玩過

J

得我一個係廢老

係咪97年架

55歲

96

Ｊ２ヴァンフォーレ甲府のＦＷピーター・ウタカ（３５）が２５日、山梨トヨペットからクロスオーバーＳＵＶ「Ｃ―ＨＲ」を贈呈された。

同社は甲府の外国籍選手を中心に車両を提供。「Ｃ―ＨＲ」のモデルはハイブリッドＳ。エクステリア（外装）にモデリスタのエアロパーツを追加し、カーナビ装備。諸経費も合わせて約３２０万円という。

来日して５台目。トヨタ車は前所属の徳島時代のプリウスに続いて２台目という元Ｊ１得点王のウタカ。欧州の自宅にはスーパーカーなど複数台の車を所有しているというカーマニアだそう。「この車は気に入りました。練習に行ったり、家族と外出したり、毎日の足として役立ってくれるでしょう。ありがとうございます」などとあいさつし、３年ぶりのＪ１復帰へ全力を尽くすとあらためて約束していた。

運転席で笑顔のウタカ

よかったやん ピーター

未出世

送禾CHR

J1第1節MVPを発表！ 2ゴールで勝利の立役者となった名古屋・ジョーが選出

牙祖

睇佢教仙台都覺得好型
原來後生咁靚仔

90年代J家個啲look

Ｊ１広島が２６日、ユース所属のＭＦ大堀亮之介（１８）が１９年シーズンからポルトガル１部のポルティモネンセに加入することが決まったと発表した。

又係Portxxxxxxx 同聖圖爾登兩隊輪流簽日本仔

🏆明治安田J1第1節🏆
🎖#DAZN週間ベストプレーヤー🎖

名古屋／ランゲラック｜ジョー
C大阪／山下達也
湘南／坂圭祐｜山根視来｜武富孝介
川崎F／大島僚太
横浜FM／三好康児｜仲川輝人
広島／柏好文
大分／藤本憲明

有

鹿島に激震！FW鈴木優磨が右ハムストリング筋損傷…全治まで約2カ月

【公式】鹿島に大打撃…FW鈴木優磨が右ハムストリング筋損傷を再発

鈴木優磨 は20日の練習中に負傷。全治は約2カ月。昨年12月にも同箇所を負傷し、その後のクラブ・ワールドカップを欠場していた。

鹿島機會來了

就算冇垃圾鈴木禾鹿一樣

俾你燈撚死哂

賤種黑哨贏波

抵拉

一樣豬波

其實劣磨係咪迫緊大岩走

諗住過幾日去睇橫濱水手,個場咁大,係咪現場買飛都得?

岩岩上去睇過，大把飛

個廢佬好唔願意咁

見到野獸咁近自己 係人都驚啦

其實j league有個app,有得睇

少爺占連環「甩」名最高慳稅七成 夫婦分別以首置名義共斥逾6000萬購兩物業

少爺占（首富）

唔識用可唔可以教我

見你隊波比3分水手，可以啊

估唔到你咁小器都肯教人

横浜Ｆ・マリノスは、イングランドプレミアリーグのマンチェスター・シティFCが行うプレシーズンツアーManchester City Asia Tour 2019 presented by Visit Abu Dhabiにおいて、7月27日(土) 日産スタジアムにてフレンドリーマッチを開催することとなりましたのでお知らせいたします。

你大方比3分我，實有回報過你既

呢啲唔係叫回報

係回報我就呢度每人比10隻熱狗我地食 我地一定會食晒先走
不過大前題係你要身入面袋左幾雞嘢先

食吉b

好肚餓

雞爺請哂

投廣島一票

個p呢

簽緊名

廣島燒啊廣島燒

普子正仆街

樓豬咁早起身

今季上丁咧官網買啲飛係浮動價格
球迷席可以仲貴過main ss指定席
係鳩波係咁定隊隊都係咁
都係跟雞爺教學去便利店買

看獌

上年飛機盃4強對馬鹿 尻波官方帶頭炒飛

趕絕我依d窮人

u mother rich

咪賭咁多啦

icable聽日好似冇得睇禾鹿對垃圾川

I-CABLE =神戶電視台

03月02日日本職業足球聯賽
早上11:45橫濱水手 對 仙台維加泰 Ch662

03月02日日本職業足球聯賽
下午01:55神戶勝利船 對 鳥棲砂岩 Ch662

03月03日日本乙組足球聯賽
中午12:45橫濱FC 對 山形山神 Ch604

大B對淫雀同日乙都有得睇
冇得睇宇宙川

一時大意唔記得禾鹿排緊15
怪錯畸寶 對唔hi字

第一張規模

第二張人工

第三張j3

降班邊緣隊對上屆冠軍唔播都合理嘅
播護級戰（神戶對鳥栖）好睇得多

千葉

聽日睇好三箭贏到磐田

磐田上場主場對住松本防守好差

問過大B未

三箭防守勁廢

攻防都係

三月底想睇飛腳對勝利船，想問下カテゴリー４／アウトレット係咩意思，同カテゴリー４有咩分別，怕到時買咗會中伏

三箭贏就合理啦

攻其實算係ok
上場柏特烈把握唔到

上場對清水算攻得唔錯 因為磐田上場對松本勁廢 松本把握力好啲唔駛和波

你係邊度見アウトレット?

アウトレットチケットは見切席となります。そのため、お席はフィールド等が見えづらい箇所がございますので、必ず予めご了承の上、お買い求めください。

官網買飛最底有一個choice係咁寫

姐係唔係普通人買？唉，算數都係

係普通人買
不過係最山頂位 可能睇唔到

咁不了

雞爺識日文

教禾

咁邊度有得睇鹿島對川崎？

茨城縣立鹿嶋足球場

我指直播

搵link

搵link? 去Google

鹿角今場好危 要睇大岩蛇點拆招了

拆招牌佢就叻

696 幾日後亞冠主場 只係對柔佛
你川 幾日後亞冠作客 係要對上港

明眼人一看就知佢川又贏

個人睇法啦

696問題同上季一樣—中堅
鄭昇炫上場好明顯係輕敵，甚至無睇下藤本係咩料
上場藤本係學界個種，一滴地同你轉身鬥走
咁就入你波
係上年亞冠個陣佢表現都正正常常，相信佢會調整翻
(不過有指佢受傷，唔知出唔出)

川崎加入咗Damiao之後，打法有改變
小林悠需要落一格
球隊進攻上好似仲未完成適應
好似問場咁，進攻只係不停橫傳，轉向速度又偏慢
成隊波既進攻效率完全不及上季
仲有奈良雄樹上場多得球證先唔洗紅，新個件右閘表現又唔好
前後都不穩，再加上之後要作客亞冠大戰上港
唔睇好川崎

論往績 近3場 696一勝二和(3場都贏盤)
今場我估696至少不敗

犬飼

唉唔玩人喇

唔知兩隊重唔重視亞冠？ 仲有鄭昇炫今場冇出

真係傷

係 輸左都唔關大岩蛇事

佢上場炸彈到咁 抖下對鹿角係好事

【川崎F】
GK
1 チョン・ソンリョン
DF
17馬渡和彰
3 奈良竜樹
5 谷口彰悟
7 車屋紳太郎
MF
6 守田英正
10大島僚太
14中村憲剛
41家長昭博
FW
9 レアンドロ・ダミアン
11小林悠

(Sub)
21新井章太
2 登里享平
19齋藤学
25田中碧
34山村和也
8 阿部浩之
20知念慶

怨婦咁樣

係 仲不停喺各大社交平台開分身叫佢躝
迫害領隊

川崎只有一個調動 收馬根奴出馬渡和彰

無人想知

上場已經比人換走
可能入錯貨

撐大岩蛇了 收遠藤康出土居 出內田町田收山本鄭昇

同路

有冇日本買飛教學 去Lawson 部機 揾唔到聽日場 横濱水手vs 仙台既飛

今季鳩波啲飛lawson同e+冇得賣
得七仔同pia有
或者上J league ticket/去到球場買

鹿角gogogo

有無清既LINK 360既睇到盲

大王1-0

為大王吶喊

大王

和製享利為大b而戰

大岩蛇威武

巧勁

no goal

頭先個球吹咩

入川崎波

下輪大B親自出馬

吹咩

鹿角罰球頂入 但球證吹左唔計

-6唔計

傻馬offside

2號助手遠射中楣

原來鹿島有球員係offside位置阻住龍出迎

係 佢反大岩第一人

邊個？睇唔到

仲有邊個
咪土狗囉

Molamola禾川脫腳兩連和

都可以係696脫腳兩場不勝

權純權最後神救
反韓又輸

又中

力保大岩蛇

還要屌牠嗎

上場怒屌韓仔
今場靠韓仔力保一分

唔係上場
韓狗就係要一直屌
打得好屌輕力啲 打得唔好屌大力啲
利伸唔睇twice

泡菜G

牙籤泡要屌
泡G更加要屌

準備聽日主場大炒鳥梄

請支持牙mu轉會

小弟聽日會入場睇神户
有冇ching都買左飛去睇

第一次現場睇，好緊張

邊有人要

左單炸nine
8+26

屌下8號仔 懵下懵下企越位位好過啦

祈求下神户唔好再咁妹

我一陣都會去睇 第二次睇神戶主場

宜家係度周圍9 hea緊，今朝好撚早就到左

巴打住神戶？我大阪準備過去

專燈係香港飛黎睇
10年villa fans

我巴狗

我係迷韋拿先
再之後迷巴

近期鐘意睇arthur

一陣早少少入場 我都想買多件villa

我預12點左右到附近，好多野想買
岩岩由三宮行行下，宜家去到元町了

繼續被凌辱定係成功討債

［#スタメン］
飯倉 広瀬 チアゴ 畠中 高野 喜田 天野(c) 三好 仲川 エジガル マルコス

［Sub］
パク ドゥシャン 松原 扇原 大津 遠藤 李

球證on9 聖真有撚影響垃圾川個廢龍咩

你睇真啲 其實係有 佢阻到鄭成龍出迎 影響判斷

咁都叫阻到
不過個鏡頭好巧妙咁睇唔到旁證舉咩

佢反大岩

歡迎來到 2019 德國西班牙代表及神戶勝利船繼續討論3 支持思覺老師

有無人知神戶全季主場票係咪賣哂

綠豆

轉遮

大B隊1-0

淫雀隊=大B 私家雞

hi

2-0

Edigar同仲川好fit

又打三中堅

我都到左

有牙腎

鳩波私家雞

Edigar今次真係冇買錯
比起hugo仲夾套踢法
右路広瀬 三好 仲川三個幾有威脅
如果留到三好就

Hi

邊到有link可以睇波

manabu換三好

扇原貴宏入冷宮？上年幾乎全勤兼隊長，今季兩場都後備

啲日職link 死晒睇唔到我櫻

喜田啲機動力 逼搶防守好啲
而且睇呢兩場佢啲傳波決定進步咗
扇原啲波太慢啦

神戶巴打們記得去後面用入場券換免費樂天卡，可以當八達通用！

上學喜田就真係冇乜機會，今季踢咗兩場幾機動性
扇原之前睇佢好慢熱，好少跑咁，逗住型中場

鳩波今年啲波真係學足鏝
而家個個twitter 5ch都J緊

多個三好成隊波好似升lv 咁

還我muto

殺菠蘿

下場冇三好睇下踢成點

新入嗰兩隻前鋒鬼幾岩澳洲佬打法

佢話好好好 然後唔知點算好

三好好似講過想繼續跟企鵝人
殺菠蘿想買 但你川唔肯賣淨係借
所以就借去鳩波

自己搵到食好過要人餵波

川應該下一兩季會用返佢，唔會賣

其實大津佑樹都幾撚廢，上季一球波都冇入，唔明當年點解可以外流

換李忠成同大津入嚟即刻破壞晒成隊波

神個條乜撚野中場黎

FC琉球 3-1 大宮アルディージャ

牙mu打返正前好過啦
正前一啲直接威䝱都冇

1:4
2場7球 勁到

三好呢D質素，遲早都會去歐洲……佢川留唔到人㗎喇！

瘦平勁到

獸平！！！

有個走動型係幾幫手執屎，幾好
但下場無三好 要諗下點變

禾混動到鹹

櫻花角都唔刷

4+15 又贏

獸平好撚勁

2年黎只曾1敗

cls company 回家未

獸平或成最大贏家

頭寒吧我沒有辦法

我赤幾時回巢取代鈴木條垃圾

越位佬

倫敦奧運踢得好
去左荷蘭之後重傷咪收晒皮

球證傻鳩 關我撚事

咁你真係越位

抵啦傻鳩

殺菠蘿1-0

邊度😱

冇撞

1,382 - 赤崎秀平がJ1で1試合2得点を記録するのは、鹿島所属時の2015年5月30日松本戦以来、1,382日ぶりのこと（3年9ヶ月10日）

3年幾...

球皇回歸日
先有獸平後有鈴木球皇

柒爺！！！

大仆街

鳥栖班後防

大家好，我是神戶球迷

唔怪之得要失業

鈴木球玉

啱啱才喜歡的，見到前西班牙國腳大衛肇麒入波即刻濕哂😆😆

大聲啲J2邊隊榜首呀

我地琉球

釣魚臺

鈴木球玉2-0

今日咩日子

球皇回歸日

唔緊要你重有仙台

冇褲又入
不想做人了

落J2同大宮玩玩

不了 大宮要去J3啦

神射手冇褲

大宮上去對東北好方便

冇撞差D 3球

閪波鑽主場被屌打

廢到

自取琦玉

冇褲再入

傻勇

腳竟然入4球

半場就被換走

鈴木武蔵 45分 2ゴール

杉本健勇 225分 0シュート（浦和に移籍してからシュート0）

各位

又係時候講再見啦

吉b又去食女

今次唔係食女啊
係入青山啊

再見啦 再見

入青山同啲女慢慢傾

大王球罰球靚到癲

有冇執好一大袋行李呀

入面都有 執小小得嫁啦

咁沖涼鹼液呢

30萬羊既位

貢多女

又為工人製造就業機會

札幌好似好勁
玲木爆發力 + 猜拿貼直線

鈴木

sor

禾地鈴木球玉威武
反企鵝佬重有咩講

猜拿貼+鈴木+巴西鬼

支持企鵝人

而家傳神戶想簽埋 Samper

想回巢了

無人記得乜乜腎了

邊位

工傷

反白黨又贏一仗

一平

騎撚住班白

一平行唔郁

浦和：C大阪の杉本健勇取るやで。
↓
C大阪：なんやて？じゃあ札幌の都倉取ったる！
↓
札幌：なに？じゃ、長崎の鈴木武蔵とるべ。

【J1第2節終了】
杉本健勇：0得点
都倉賢：0得点
鈴木武蔵2得点

J1FWの食物連鎖最下位の札幌が今のところ一番補強に成功した上、若返りしてるとか俺得過ぎるだろｗ

傳要賣kenyu已經叫櫻花買冇撞架啦

btw漏左
小林悠 3場2G
赤崎獸平 2場2G

你地696拋棄既獸平係咪過左檔去川崎？

淋友都唔係補強

總之川崎又贏啦
借出去既個個正選有料
未來不得了

最強前鋒一定係禾地鈴木球王
由新潟時期射個波出萬代橋到奧運入波都對佢不離不棄

ボンバーが唐揚げを食べる歴史的瞬間！

炸彈佬食炸雞
勁好笑

白蛇幾時下課

正氣球員

紅狗屠手

佢好有潛質做綜藝

廣島淨係帶左杜格拉斯韋拉去廣州
佐佐木翔同柏多力固直頭留左係日本

夠啦 反正齊腳都係輸

玩法同上年櫻花一樣

廣島年年都係咁

冇心就俾其他隊踢啦

有亞冠kenyu都會走

札幌?

唔知
最好填問卷調查

你是否會全力踢亞冠

櫻花都係俾人屌唔全力踢喎

仲有柏雷 川崎

應該唔俾呢幾隊3年內再踢亞冠

有心提醒

佢地一係話冇心踢 一係話廢 你揀which

請問上網買飛填信用卡名要點填，試咗好耐都唔得

戶口本身個名有問題

長智識了

柏踢到降班都話冇心

木白只係多傑仔1分

咩柏 你係咪指柏雷

年經

唔踢都唔掂 戰術太差

應該比清萊踢

應該比塞列斯踢

還我清化

清化先係最正氣

一生清化 ALE ALE ALE

20清化fans揮手區

20年, 自膠

好多隊都係留力

條友真係天生笑匠

唔怪得外流唔到啦

唔洗自膠...心懷清化盲OK

本人先在此就上次賣衫
令到毒王及其朋友不快道個歉
Sorry
個中原因就唔講啦

希望大家明白
本人也是愛衫之人
每件衫都保存良好
冇人想賣寶貝
亦冇人想蝕賣
但無奈咩原因都好
終得要賣......

只銀行過數，順豐到付
全BNWT

請要後主動PM
24小時內存款
過後 pass
帖內留言要者先
多谷同步

PS
歡迎排價(但價岩就唔好排 )

唔開名
(經常講價，要求換衫，要後失蹤，一直唔入錢
既朋友就唔好浦頭要衫啦)

謝謝
川崎(主)#11 XL $900
川崎(客)#18 L $900
川崎(客)#41 XL $900
川崎(主)#14 XL $900
川崎(特)#14 XL $900
川崎(特)#18 XL $900
清水#18 XXL $900
清水#19 L $900
清水#223 XXL $850
清水#14 XL $850
清水#21 XXL $900
雌獅#13(有勾線) M=XS-S $400
札幌#18 O $1200
鯨魚#28 2XL $1200
市原#11 O $1200
東京#18 O-XO $1100
東京#33 M-L $700
湘南5人褸(冇牌) L $400

邊個係毒王

札幌／クソンユン｜鈴木武蔵
神戸／西大伍
松本／服部康平
横浜FM／畠中槙之輔
G大阪／遠藤保仁｜小野瀬康介｜ファンウィジョ｜アデミウソン
名古屋／ジョアンシミッチ
FC東京／東慶悟

冇獸平唔計

仲有邊個啊 咪啲波衫友囉

點解無八戶同秋田

XS碼都無，比狗著

雌獅#13(有勾線) M=XS-S $400

Urawa
Pソ+DS

西川潤下年去西花

サガン鳥栖は5日、アビスパ福岡に所属するDF岩下敬輔(32)の期限付き移籍加入を正式発表した。期間は2020年1月31日まで。

免費試咗兩個禮拜dazn都幾ok, 諗住俾錢續，有無巴打都用緊/過？

呢度

係咪都係用vpn? 定係巴打係日本？
有無試過mirror落電視睇？

VPN 不過大廠果啲多數唔得

用緊邊隻VPN

我試過lg電視唔得… 唯有係ipad睇

openvpn
搵server就用best vpn proxy ovpnspider

企鵝佬

沙真奴miss pk

比戰神射爆

迪奧哥
柔佛係有亞冠水平
好過上年kidchild

清化呢?

馬拉連登仔

広島終於都守唔住 ………

冇人會預守得住

年輕人有冇把握上樓機會

阿婆都識買

20冠

［#スタメン］
パク 山田 栗原 ドゥシャン ティーラトン 扇原(c) 三好 大津 シノヅカ 李 遠藤
［Sub］
杉本 チアゴ 広瀬 喜田 マルコス 仲川 山谷

三好FC成隊除左三好換晒

三好聯賽無得出嘛

想問松原健今年做咩無端端變左後備？
連今場 wfc cup 都無份

轉咗用丁二仔正選

因為俾大b燈過

鈴木仲未有得出

垃王唔係幾得

武里南有696個柏度祖利亞

細貝萌無去日本

冇

亞冠冇註佢

就算泰超都無佢份

秦超吉b踢哂

吉B一樣未有機會落場

我川留力唔出 Damiao

唔似喎
感覺係damiao未融入到，用番上季個體系

亞援註左越南仔梁春長

gel 頭佬

Cls烏栖今年搞乜⋯零中門⋯完全唔似踢緊波⋯

去完香港之後好似變左另一隊波咁⋯
咁既實力踢日乙都成問題⋯

damiao暫時得季前第一場對閪鑽係踢得對板

神船又比人反cup

三哥黑到爆

櫻

去香港之前都廢

垃圾櫻花

0:2 無眼睇了

鳥版出來講兩句

去唔去都係廢

大樹哥

失蹤左好耐

KAWASAKI MARINOS

究竟牙學是否25

神奈川聯合

起孖了
汰木好似唔錯

汰木康也

Kawasaki-Shonan-Marinos

出廢托都金崎有番攻勢，追番1:2，但2分鐘又輸多球1:3 唉

守田

無心踢就讓返個位出黎啦

最後十分鐘唔肯換鬼

出阿部好過啦

呢球佢唔算派膠，咁樣手球只怪佢黑仔

你川

上年有權田先唔駛降

神戶真簽巴塞仔沙治

ようこそセルジ サンペール選手🔴⚫️
Welcome Samper!
Bienvenido Samper!

FCバルセロナよりMFセルジ サンペール選手(@SergiSamper)が完全移籍にて加入することとなりました！

今年都未出過場

落場就5個外援
新黑鬼中堅 同韓國龍門
韋拿 小白 普子

會犧牲邊個呢

韓仔

【松原健選手の負傷について】
3月4日(月)の練習中に負傷しましたDF松原健選手が、横浜市内の病院で検査を受け、下記の通り診断されましたので、お知らせいたします。

・右腸腰筋肉離れ(全治3週間の見込)

水手個新泡龍
睇落仲穩過大樹

大是是磨菇的

收咗山一齊打機

真係好想睇日本龍門爭返啖氣

你死緊喇！
係連登到讚泡

似是普度斯基，傷完無晒料
連單刀基本動作都做唔到，似乎退役feel

廢到嘔

Momo

EC蘭哦沙卡

「セレッソの恋人」販売中止のお知らせ

このたび販売を予定しておりました公式グッズ「セレッソの恋人（プリントクッキー・ラングドシャ）」ですが、商品販売における権利上の問題はございませんが、皆様からのご意見を頂戴し、協議した結果、販売を中止いたします。
皆様にご迷惑をおかけいたします事、心よりお詫び申し上げます。
何卒ご理解いただきますよう、お願い申し上げます。

幾時告哂佢

想買blu ray買撚錯DVD 反正都係不如開心上牙某一部份

支持

買多隻囉

高汁會然

謝樓豬

今個星期i畸寶冇丁咧？
冇神戶睇唔想做人了

今個禮拜又播鳩波呀

今年播埋J2

冇傻勇同垃王
今場實羸

禾要睇西班牙人

睇西甲

西甲夜晚先踢波 要瞓不了

冇女嚟西班牙人到依家未輸過

唔係嗰個西班牙人

仲有我坐主場個邊

rich

做乜睇呢兩隊

今日J1關東冇咩隊好睇
得松本,豬比奧同696

屌你老母

松本 豬比奧都唔係關東

請問而家邊度有LINK 睇J LEAGUE

【3/9 湘南戦】
本日の先発：
GK
クォンスンテ
DF
内田 篤人
犬飼 智也
町田 浩樹
安西 幸輝
MF
永木 亮太
レオ シルバ
レアンドロ
安部 裕葵
FW
土居 聖真
伊藤 翔

サブ：
GK
曽ケ端 準
DF
関川 郁万
MF
セルジーニョ
三竿 健斗
遠藤 康
名古 新太郎
FW
山口 一真

試合速報は、アントラーズモバイルで：

Chubu

客席風扇

鈴木球王

球玉又入波

球王好撚勁

因為未去過

球王搏到12m

唔比球王射

球玉拎硬神射手 唔計較嗰一球半球
btw臭腳等陣小心另一位球玉

名古屋1：0

獸平剷草

瘦平回家吧

回我家

瘦平真係磨菇的

點解咁撚勁川崎都肯借

三好

禾川唔借辣殺比人

禾川唔借廢柴

佢之前啲轉會全部唔係free就係借…

Printer0:1大分
又係藤本憲明

報假分

俾二位球玉嚇親香港手發作

we打收

Anderson撈pat屎大四喜

三哥1-0

紅狗下半場接近無攻門
但搏到12碼射入

Who need 腎仔

澳假係咪冇咩表現
D link死曬冇睇

係
勤力only
今場紅狗連組織都出問題
三哥上半場接近無掂過波

我赤

紅狗亂買人都唔係第一日既事

咪又係3分已袋

札幌5：2

唔知依加有幾唔信勇哥
去到70分鐘，有12碼之前，一直無有威脅攻勢
都唔換佢

頭幾場咁既款

出牙勇同出澳假冇分別
用黑洛賓好過
起碼推到波同做串連

櫻花後備席

1:2 大分 後藤優介

大食又入

負の哈碌

負之蝦碌

3 - 赤﨑秀平はJ1では2015年6月以来となる2試合連続得点（当時鹿島所属）。

2016年：24試合 2得点（鹿島）
2017年：14試合 1得点（G大阪）
2018年：1試合 0得点（川崎）
2019年：3試合 3得点（名古屋）

笑死

成日OG中指呀 中指呀

閪黑佬

G大阪、スペイン人MFダビド・コンチャを期限付き移籍で獲得

可唔可以打左閘

可唔可以搵個唔og嘅左閘

珍惜生命啊

好波

又話柿谷正隊清武副隊

點解今場會調轉左

R.I.P.

是旦啦 咪又係輸

又多一隊我去睇波，主隊落敗既比賽

聽日睇打吡 大家識買川崎贏未

連輸3場，Lotina 可以留幾耐呢

請珍惜Lolita

啦

準備上樓了

【🇷🇺#ロシアリーグ】遂に初ゴール！！！
24分、CSKAモスクワの西村拓真が移籍後初ゴールを記録！CSKAが先制！

官網話清武正隊既

唔係兩場？開季劏左大仆街聯隊

計埋聯賽盃

乾1球
西村俄超首球
旅歐組（除左比甲）終見曙光

molamola

準備好cry波喪

ネギ轉咗19號
濕鳩仔

睇水手 坐打氣區既
記得前一日用line拎排隊入場籌

【横浜FM】
GK
21飯倉大樹
DF
18広瀬陸斗
13チアゴ・マルチンス
44畠中槙之輔
5 ティーラトン
MF
8 喜田拓也
7 大津祐樹
10天野純
FW
23仲川輝人
30エジガル・ジュニオ
9 マルコス・ジュニオール

(Sub)
1 朴一圭
2 ドゥシャン
14山田康太
6 扇原貴宏
11遠藤渓太
20李忠成
26イッペイ・シノヅカ

【川崎F】
GK
1 チョン・ソンリョン
DF
17馬渡和彰
3 奈良竜樹
5 谷口彰悟
7 車屋紳太郎
MF
6 守田英正
10大島僚太
41家長昭博
2 登里享平
FW
9 レアンドロ・ダミアン
20知念慶
(Sub)
21新井章太
14中村憲剛
16長谷川竜也
19齋藤学
25田中碧
27鈴木雄斗
11小林悠

收起大王同小林悠

照贏，羞辱鳩波

秦仔準備考牌

高野傷咗

召喚八戶20年fans

大米奧

有冇網上直播link睇神户

仙台1-0

7年後終於有人大4喜

差啲輸埋

水手1-1

Marcos開齋
出到龜波氣功

無左訊號啊⋯⋯

牛棚1-1
呢球猜得靚

朗拿度暈左呀

飯倉又上到咁出

中山雅史嗰幾場係做咩事
細蚊仔未識睇波

youtube有
請善用搜尋器

請教一下大家係用咩網睇
上網搵唔到link

1:9

西班牙陳7 2-1

又救一球

搵左個半場都未搵到睇到既link

25要出嚟了
booooooo

出ネギ

Agger

想聽樓豬講解

飯倉

馬高斯踢到燥曬

1-3

屌你 飯倉又做乜鳩

Link 都懶得搵睇365 livesocre 算囉

大樹哥想點

佢醒左，一腳踢鳩走算

要換edigar轉陣啦

川崎Super

東京睇左成場垃圾波

淋友

大家好 今日同各位講個笑話

鳥栖砂岩

環保gif()

絕殺

燈左

宇宙和平大使
川崎前鋒

お扇原

川一撳制 勁左10倍
好彩追平

唔出牙學

川崎今場改變左踢法
明明頭兩場達米安同對波完全唔夾
鬼木達做下調整
佢馬上有表現

之後再撳制 就入多粒

八戶第1分

費托朋友隊降班都幾穩

高野今季唔好再傷
秦仔真係唔掂

泡菜仔應該係時候試吓上位啦

每次接到波都唔知佢點解咁急
好習慣碌比禁區頂既隊友
川崎既逼搶比其他隊快
好多時都夾到嗰個位

屎上最攻

絕殺追平一刻
擔架仔都按耐不住

琉球三連勝上榜首

3場入9球

史上最攻

要睇北海道飛琉球作賽了

元サッカー日本代表の中澤佑二、20年ぶりの「から揚げ」に視聴者感動「泣きそう」

VR

笑死我

一跌成名

MEN

睇返扇原嗰球飯倉差啲門前加一腳

飯倉d發作
日本球迷好似習慣晒咁

吉田麻也「イングランド人だ」英国の永住権取得

吉B

入英格蘭踢走鍾斯啦

【高野遼選手の負傷について】
3月8日(金)の練習中に負傷しました高野遼選手が、横浜市内の病院で検査を受け、下記の通り診断されましたので、お知らせいたします。

・右膝前十字靱帯損傷 (全治8ヶ月の見込)

踢得好就大傷，慘啊
要靠泰仔

可以去日產同秦妹睇波

買唔到3月30飛腳對神戶
有無巴打可以轉讓一張 願出2倍價錢

好癲 得依場完售

有神户都會咁

所以避左唔睇

■C大阪 今年のホーム観客数
1節 神戸 42,221人
3節 広島 12,044人

好恐怖，岩岩睇5月前神戶作客全爆

但主場大把飛無買人

揭幕戰多人都正常既

秦仔防守唔掂 用遠藤打左閘好過
等睇普斯迪高又搵一平打左閘

平時揭幕戰都唔會咁多人
啲人都係睇3大仆街

不過豬欄平時都係2萬左右
尋日落下雨都唔洗跌得咁勁

加上對三箭少人啲

都唔算啦，佢係dynamic價格，有平有貴
15000yen vissel seat 都合理

屌佢上次廢托果場25000yen vissel seat⋯⋯ 剩是依場咁貴

想問下大前元紀同個波有咩分別

有腳

越嚟越圓

match

新post大家開返

防守對於水手依隊波係唔需要㗎

2019 日本代表及日本職業聯賽繼續討論4 金入VIP